G6仲未有update

屌

s8 note8 都未有

香港更新不嬲慢人幾條街

抵撚死呀 好人好者走去用仆街死底版垃圾臭閪機LG

急咩呀，咪又係咁用

LG 更新一向都慢

更新完係咪有得用LDAC?

燒完底板就有

見住部G6現在賣2千幾蚊

利申: 5千3個陣買

5300買 LG機 已經係傻仔 仲要係上代規格

真，利申u11用家

好彩冇買

2千幾？ 你講水貨？

之前三千幾 行貨兩年保